有冇人揸過電油hiace

因為工作關係 想買部電油hiace客貨兩用
想知行大約幾錢一公里 同埋電油貨van牌費係咪私家車咁計？

反而想知你公司咩原因一定要買電油版

電油版貨van好鳩撚柒食油，點解唔買柴油版？

因為唔係公司出 係我自己出 我見二手市場電油版都靚仔d 咪數少d 平d所以有少少心動

柴油版34個我又唔捨得
不過你講到咁食油已經令我卻步

Hiace 個價咁硬淨，貴d都無所謂

買部二手van玩住先啦

有冇推介十萬左右